今日考完試有條學生妺主動撩我吹水

我=
囡=

：Hello想問吓你想入邊間大學
：你呢？
：梗係港大啦
：how about you?
：嚇大

跟住佢就嘴角向上揚陰陰嘴笑塊面都紅晒
最後抄埋牌而家諗緊曲hi佢

啲學生妹最鍾意幽默

呀叔我嚇大既

曲解dislike

基本野

樓主好型

樓主咁型，出哂水啦

原來係你條死毒撚抄尻我牌
Btw我比左肥婆fd電話你
慢慢同肥婆talk la

屌你老母

0/10

樓主今日考成典

胃仙U

有肉地先正

坐四望五